點解仲唔停課？

極撚多學生都返唔到學仲唔停課

教育局唔會低頭

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

好多人返唔到學，塞死哂